女孩成員XX面貌構想

美廷: 白虎
輕醜: 剃咗但有密集鬚根
Minnie: 狂野倒三角
sure: 濃密但脂肪致使適度分散唔算礙眼
護琦: 長但柔軟
作曲家: thick and unkempt; extremely unsightly

樓主準到

你永遠唔會知準唔準

fc左

美廷準

睇唔明咩係XX 可唔可以解釋下